有冇人報 HKTDC Executive Trainee 2020

見佢有 international exposure 同埋可以學一個 foreign language 好似好有趣咁，大家嚟交流吓

點樣Apply?

TDC精神
即使你冇嘢做，或者病到九彩，但除非你死咗，否則都要返工
好似係

聽聞有一年嘅intake走左一半

冇SL?

有報嚟玩吓

收到invitation to written test

唔知 written test 幾時出結果呢

閪工嚟㗎青😂
識啲人係入面做都準備走

收到通知可以做apt test

有冇得講多啲🙏

收到first in 通知

之前first in 完，唔知幾時有消息

點解

有冇人有final in email? 我未收到

係好伏嘅，無啦啦陰人，當我哋小學雞咩，大學都唔會咁樣考我哋啦

嚟到最後一關啦，有冇人知道final in 形式係點？

大家panel in點？我個組啲人都好Nice，感覺冇乜邊個特別得出

TDC 有個manager 好CLS

出咗offer了

email? just now?

唔係啱啱，不過我有朋友早兩日收到

佢係咪會accept 唉屌又冇機